屌你老母呀東張西望

你啱啱講完班蝗去東涌一日遊，之後就推介東涌景點？冇撚野呀？
屌你老母臭閪呀